周柏豪去年籲網民投票被狙擊感難受：喺屋企喊過好多次

今天柏豪於銅鑼灣出席活動，已逾一年未有出席商業活動的他大有感觸，坦言入場時更起雞皮，他接受訪問時亦有備而來，提到去年在網上呼籲大家做選民一事，令他深有體會：「其實從來冇發表過政治嘅嘢，有時幕前係會同敏感嘢掛鈎嘅，呢個年代坐又俾人話，企又俾人話，我唔識得點適應呢個社會，所以曾經quit咗出去，唔玩喇！當時係有少少驚，因為學校都冇教過點樣處理，所以我就匿埋，覺得好難過，唔係諗緊10幾年辛苦嘅工作或者形象，而係家人同事佢哋擔心我嘅情緒，令到我好難受，fans支持我嘅說話，我喺屋企喊過好多次，到能夠唔受評論影響情緒，就放心晒，加埋個女出世，而家要照顧家人。」柏豪更指現時在網上的言論會深思熟慮。「而家做每樣嘢都會諗清楚，因為而家隨時犯法、影響其他人、甚至影響自己將來同前途，而家我會再諗清楚啲，post之前要再諗清楚先撳發表個掣，但有時都仲會係串錯字，仲係post錯嘢。」

決定左賺人仔就唔好望返回頭啦

連登柒頭把口話撐黃

班撚樣撚有錢撐咩

而家做每樣嘢都會諗清楚，因為而家隨時犯法

由出"止暴制亂"post開始已經返唔到轉頭啦 仲想食兩家茶禮

唔分黃藍住
俾大陸封殺黎講佢都算係最離奇嗰個

政府都出廣告叫人登記做選民
名星出post就封殺

㩒㩒㩒 㩒你老母咩㩒

政府黑警做乜都得
百姓做就唔得

得啦，單機啦垃圾，以為自己好好笑？

支那人啲思想係古怪啲

小粉紅搵到佢同黃之鋒合照

佢呢種人擺到明想舐晒兩家茶禮，唔抵可憐

Ali都係咁比支那加屌

支狗話投票係港獨行為

衰係黑底白字到
佢po政府宣傳/紅底黃字咪冇事囉

係咪得我一個覺得佢不滿被禁聲 成段說話都有骨

Agger 好似大陸班明星乜撚都轉發央視/共青團相 無人咁鬧

現在常有禁忌 明白當天真理
才發覺那套教材是細膩
回想到一句 別走得多麼遠離
若現在甚麼都忘記 難做回自己

你班人屌佢仲乜9，之後梁義士喺PP自殺，佢都有打RIP，之後仲叫人投票，真心藝人行到呢步好唔容易。你知大陸有幾恐怖？一話封殺你就全部作品賣唔到出去，除咁累咗自己公司，仲會累到成個劇組，然後以後冇人會搵你做嘢。

講真而家邊有廣告商夠膽用啲真係黃嘅藝人？我哋養到呢班黃藝人咩？你睇連黃秋生都要賣晒啲嘢去台灣嘅時候，就知道出聲嘅代價有幾大！

當你要屌緊呢班仲會發少少聲嘅藝人嘅時候，不如都諗下自己會唔會為咗份工連份工都唔要？！

有骨

港獨豪

黃衛兵唔會理

只求畫面好睇

黃衞兵係咁㗎啦

咁就難受? 喺入面啲手足叫咩?

好過鳩屎樂好多

exact7ly...

唔發聲又話人唔發聲
呢d 出左兩句聲俾人搞到工都冇得開都算
無人幫人撐仲要俾你班黃衛兵批鬥
講得衰d 就係condom
仲邊有人想幫你地發聲

李佳芯都有俾大6水軍狙擊, 周柏豪衰在嘔心出個止暴制亂post
其實我當周柏豪係藍ga, 諗番轉頭叫人投票都可以係投禮義廉姐
係佢D fans先格硬話人地係暗黃

係 , 得你

仲有你睇吓發聲果d有幾多有好多job , 同埋一個artist 幾多人跟佢搵食， 觀眾最無情， 倒不如自己養住班親手足

堂堂男人
喊都咁大聲講

人地成國都無得投票
你叫人登記做選民
人地當然嬲嬲豬

英皇最識用呢招
當年艾辛
已經識得用pr踩低班對手上位
宜家到的士陳
邊個最唔想周柏豪打入大陸

大家知咩料就得咩

條撚樣好識借投票扮黃食盡手足水，夾棍豪

要睇埋片同語氣先決定到

「而家做每樣嘢都會諗清楚，因為而家隨時犯法、影響其他人、甚至影響自己將來同前途，而家我會再諗清楚啲，post之前要再諗清楚先撳發表個掣，但有時都仲會係串錯字，仲係post錯嘢。」
有骨喎
不過好過余文樂少少既，余文樂講都唔撚敢講

（藝人叫人投票）黃衞兵：良心藝人

（被人封殺逼住跪低）黃衞兵：屌你老母

（唔知俾邊個pr搞ig）黃衞兵：食2家茶禮

一句到尾 藝人都要生活 如果香港市場真係勁
你估藝人會咁驚中共封殺咩

所以話777係港獨之母

當tvb班濕尻明星都有咁多錢買屋揸靚車，你覺得阿豪哥會冇錢咩人，差在錢多定錢少姐

隨時犯法都敢講
佢都講得幾白

黃秋生咪係人辦囉

喊佢老母個爛閪咩 男人老狗
見到香港人比大陸人蝦有無喊

屌，成日話人扮黃，藍絲會唔會話人地扮藍呀？
利申：不嬲唔鐘意周柏豪，但多個朋友好過多個敵人。周柏豪有無係黃圈攞過著數呀？相反佢本身套使徒行者3，就俾大陸封殺左啦。

食屎啦。比比烏

黃秋生呢人哋影帝都焗住賣樓去台灣

果時又post rip又叫人登記又黑衫，件衫心口唔記得咗有change定咩字都算畫公仔畫出腸，加埋上面段回應都睇得出有弦外之音。
你估人地表態淨係影響到自己咩，普通人打份工都唔撚會用公司個身份去出聲啦(除咗黃店)，你地用私人名義去表態wfc，人地本身個名就已經係佢盤生意代表佢公司

佢係咪有份唱團結香港首歌？

佢應該黃底 17年入星夢想tbb拍劇多人識然後北上搵銀 可惜算盤打唔響
止暴制亂個po似係比人禁聲照完肺之後出
信佢仲係黃底 只係扮藍撈油水 不過兩邊唔討好
歌比華記時代劣咗好多 勁歌掃獎又點都無人睇
劇就oppa都叫多人識 但家下封殺無運行 成套使徒3被消失真係幾慘
諗番當年留係華納 作下歌 派下903可能仲好

Blocked 玩單機lihkg 啦廢柴

就嚟有得投啦
多謝777

14年到而家6年，你唔係以為以黃秋生既身家cover唔到下話，d人都話佢可能衰賭錢或者投資失敗，咁冇得講架wo

加油

agree
我信佢係真黃
出完個止暴制亂po跟住索性del曬全部其他po都知係被逼啦
不過黃衛兵要鬥黃就鬥死人地為止㗎啦

藍嘅就唔會打rip，仲有邊個藍絲藝人會叫人投票

cover到呢6年又點？之後唔洗食？
就算佢想拍嘢香港有幾多個敢用，日日坐係度吽？你諗下明哥,hocc都係本行盡跡咁濟

個死大鼻孔又扮咩？吊！死開

我信佢真係支持運動
N年前64佢已經試過微博挑機

俾人話港獨豪之後
佢唔出聲 好合理 好理解
最多咪謝安琪咁

但後期到區選 佢幫建制拉票
又話自己唔鐘意暴力
直頭post埋雜種止暴制亂上ig
最後唱埋香港再出發首歌

咁會唔會有啲over咗？

明寸

P牌仔護主覆post blocked

以佢副身家59歲正常已經退休拍戲當玩架啦，同埋新聞係講緊佢要賣樓填數，你明啦下

唔好用咁改好唔好，同周梓樂好似

而家做每樣嘢都會諗清楚，因為而家隨時犯法
呢個真

因為學校都冇教過點樣處理，所以我就匿埋

講呢句野自己有冇覺得柒
同埋你讀得幾多書

算吧啦周柏豪
我淨係知佢同藍翠如 張袁偉豪都幾fd
一樣咁黑人憎

佢咪就係叫完人投票之後俾人追擊，搞到使徒行者3拍咗成個月都俾人飛起埋，角色大受歡迎都係無用。

收皮啦M巾豪

區議會選舉前咪有條片係好多個藝人拍叫人投建制派
記得有容祖兒, 肥媽, 黎瑞恩 etc.
點會無藍藝人叫人投票

似串緊近排校園唔俾講港獨

條友唔係搵何妖影相架咩

係 屌人最叻
自己就攬住份工食下黃店就收貨
其實越紅承受壓力就越大
分分鐘有人生威脅
千年人瑞亦係打咗RIP後先出事
然後黃衛兵顛咗咁追擊

止暴制亂

奶何妖

再出發

咁都仲用被逼做籍口真係無野好講

豪囝是手足

咁樣只會係趕人去對面
然後黃衛兵又好嬲好嬲

根本就係
首先佢哋行到幾出根本唔L重要
但又最鐘意迫死啲公眾人物
搞到人哋只有放棄

啱！樓主pin呢個啦，唔好係咪都屌人，屌走晒自己友仲衰

其實都幾明顯啦 微博果d 野都9成公司幫佢出 而佢冇say

好鐘意呢首歌

佢仲黃過大把人啦

搵咁多錢一出聲收就俾人收皮

大把香港人繼續準時返工

止警暴 制黑亂

又係你件傻鳩中學雞samsung打手
學好咗邏輯未？

唔准你咁話我地D手足

推

支持平反達哥

都幾慘
兩面不討好

點睇都似本身偏黃， 被公司逼扮藍啦
搞到家下咁

紋哂身，知咩事啦

食屎啦，屌佢老母

登記做選民根本係公民責任 夾硬妖魔化做咩政治野

我信佢係黃 但係唔洗唱埋香港再出發下話

叫人投票都唔得

男人老狗用喊博同情最無用

周柏豪當年呢首歌已經足夠比藍絲圍屌

佢都幾慘。

藍絲批鬥佢之後，佢自動轉藍關兒登咩事？

C _ _ D _ _

做乜鳩

㩒你老母 撳呀

女都生埋仲有成頭家
邊似得連登班毒撚

"因為而家隨時犯法"

增加人對政府憎恨
犯國安法

其實都整濕左個頭 不如行到尾？

自己揀要食兩家茶飯
唔好怨

你損失

連登仔真係搞笑
國貨城乜都冇講過就話佢黃
PAKHO有輕微表態就屌鳩佢
如果佢係藍就唔會話而家講錯野都犯法令佢不安(矛頭係政府)
班藍絲實話社會暴力令到佢地不安

連登難得一見既正常reply，佢無左份工連登仔養佢

留係華納咪好地地囉
好似牙醫咁講咩都得

自己走去tvb唔怪得人

幫政府選委會宣傳下都俾同路人鬧
喊係覺得點解藍屍咁無腦

你都識講牙醫

4百萬人人俾幾百蚊呀麻
呢到又話要俾 個到又話要俾
撐黃人 撐黃店 撐手足
到而家睇番唔係個個話告急
就話要破產 有d仲要走佬

冇錯 黃衛兵也是一言堂

仲記得講完第二日 比連登仔買到上左itunes 第一

好撚癲 琴日泰國單野我話lisa無出聲係偽人
點知連登仔話出唔出聲係佢自己決定
雙重標準琴呢

果啲黃衛兵可能只係PR.
呢個po相對隔離謝安琪同黃秋生，好明顯隔離有好多PR做嘢，呢度無乜。可能周栢豪唱過維穩歌，唔係港共PR要追擊既人。啲PR有樣睇，不斷挑撥，撩交嗌，要將所有偏黃嘅icon拉落嚟

藍屍叫人做選民無衝突
奶共配票+1啫